發覺好多人都唔識過馬路

馬路兩邊泊滿車 d人夠膽死直接車之間走出黎
如果揸車個條友睇唔到有人走出黎就好易撞到
想死冇人阻止你 但唔好影響揸車既人

正確做法：
係車與車之間伸個頭出黎望下 冇車先走出去

有咩你留返同天父爸爸講啦，人大過車

琴晚凌晨有條肥仔著全黑 直接係車中間走出黎
差d撞

行人都要自己小心
揸車司機就更加唔洗多講

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

話時話，近十年香港司機駕駛態度差咗好多

係囉 揸得車就有責任留神
你話高速公路唔預有行人就另計啦
你預計到果d位間中有途人就有小心

樓主係時候去去外國睇吓

好想快d同天父對話
但生死有時，我未夠鐘

有咩睇 我未離開過香港

香港地車大過人，撞死人坐幾年停下牌就得

你咪試下撞落去

有啲位就跟本唔應該有死車

香港好多人連過馬路都唔識，成日害鳩死啲司機

好多人係死車之間穿出嚟，行出馬路兩步先望有冇車

長直路一架車都冇仲係到等綠燈死唔過d人先最撚on9
扮守法撚

離遠見到過路處有人想出就踩衡油，遲一秒會死

伸個頭出黎 頭都撞甩你

無車
但樓主講得岩
d on9 仔望都唔望係 d 死車出黎 撞死佢就岩

個頭伸得太出
俾架貨車KO咗

咁點過

呢個真，香港好多司機真係有問題

之前去英國，啲車係會讓人，我仲以為得英國先係咁，點知去到日本都係車讓人